你班連登仔誇張失實 呀sir都唔係斷咗一隻手指

呀sir只係無咗1/3隻手指咋 四捨五入都仲有一隻
人有28節手指 total都係都只係無咗3.5%
屌你仲要駁得返
我地啲小市民交稅都唔只交3.5%啦

唔理衝唔衝，七二一去金鐘

頭盔頭盔頭盔

眼罩（泳鏡最撚掂）

豬咀豬咀豬咀

長遮長遮長遮

索帶索帶索帶

長褲

鉸剪

毛巾

保鮮紙

士巴拿

唔係收左安家費咩 黃屍咁講嘅